有冇人覺得歐洲人同非洲人個term好歧視

依家好多Game都有抽野元素係入面，
成日睇人講抽到好野就歐洲人，
抽到垃圾就非洲人。

睇返台灣嗰面既解釋係因為臉黑 = bad luck, 所以就話係非洲人，
相反臉白 = good luck 就係歐洲人。 話唔存在歧視咁話喎。

但係其實我就覺得 將種族顏色去relate “好” 同 “壞” 本身就係歧視。

大家點睇

歧唔歧視都唔關你事 黃皮豬

nigga